Aan het gewelfde dak hingen gescheurde vlaggen; cijfers, in de het daadwerkelijke pantser dat door zijn voorouders in menig gevecht werd gedragen, stond rond de hal; tegen de paneelmuur opgehangen portretten van beroemde (en berucht) Belfayres.
